今日仲有冇人提出欖炒？

欖炒派你地好羞怪！
用你地 僅餘嘅理由反駁我

拉

橄欖個欖呀，

哈哈，我都想佢地欖炒派咁出來

結果一早安排好啦

需要改名做跟風派嗎？